想問下有冇類似呢種畫風嘅驚介紹

唔知點講 覺得d畫風好靚好童話
有冇人有類似驚推介

Child of light

玩具獵人算唔算？

Dont starve together

收音麻麻 建議換支咪😅

去steam 搵手繪 tag,應該都搵到

原來叫手繪 thanks巴打